放緊sem break嘅你做緊咩

做緊廢青

無sem break

未去旅行前瘋狂打工 去完完全冇動力返工

等死

做得廢青太耐都寧願無sem break